女大生控遭強拉廁所性侵 「事後還聊天」學長二判無罪

台南一名鄭姓男子2014年透過網路認識就讀當地某科技大學的小美（化名），卻遭指控於校慶週將女方強拉進廁所性侵，1個月後又在租屋處趁其熟睡時摸胸猥褻，被人撞見還嗆說「我舅舅在台南很有勢力」，恐嚇對方不准報警。不過，此案一審判決鄭男無罪，上訴至台南高分院時，法官認為小美事發之後仍瞞著男友繼續和鄭男聊天且證據不足，因此維持一審原判駁回上訴。

小美聲稱，2014年5月校慶週時她與學長鄭男在學校的資訊教室內聊天，當時還有另外一名女同學在場，沒想到對方竟然叫她過去坐在桌子上，接著就開始撫摸胸部、大腿等部位，後來似乎是覺得另一名女同學頻頻詢問「在幹嘛」很煩，於是強拉她到廁所還搬椅子擋住門口，雖然一直推拒說不要，但還是遭性侵得逞，「他一直強調自己不會射進去。」

事隔1個月之後，小美指稱鄭男趁著她熟睡時潛入租屋處，還把手伸進睡衣內撫摸胸部，沒想到剛好被女室友撞見，他立即出言恐嚇她們，「妳要是敢說出去，我知道妳家住哪裡，我舅舅在台南很有勢力，我舅舅會去找妳。」嚇得室友也不敢報警。

不過，鄭男在法庭上供稱，自己並沒有對小美性侵，「雖然我在資訊教室內有抱她、親她，但都是經過她同意，她去上廁所時我是有去旁邊廁所拿衛生紙，但我沒有和她一起進去同一間隔間。」台南地院法官一審時發現，小美在事發之後還曾跟鄭男聊天並提及與男友之間的感情事，顯然與一般遭性侵的受害者反應不同，且不久後鄭男就遭其男友毆傷並提告性侵，於是判處無罪。

此案上訴至台南高分院後，法官認為，小美聲稱鄭男用椅子擋住廁所門口再行性侵，但該隔間並非相當寬敞且還有一個蹲式馬桶，如果真的搬椅子進去，小美不可能還有辦法坐在椅子上與鄭男面對面拉扯，加上沒有其他證據能證明受侵害，因此維持一審判決駁回上訴。

張圖

Tat Q. 張gif真係型容得好貼切

但紅衫咁樣鏟落去都唔吹？

得益
如果後面冇人補射就有可能吹

學到嘢了